Whack-padje, wederom ging de stang, waardoor de meest heerlijke bewegingen van de jongen van de achterkant van de dokter enthousiast prick en niet minder op het zijne, dat was schuurt tegen de dokter's buik, waardoor verse plezier bij elke herhaling van de blaas.
Maar geen van hen had doorgebracht .
De jongen beneden was nu rood met een gloeiende hitte, en zijn pik was in een staat van hevige opwinding, en de dokter tool was zo stijf en randy mogelijk.
De dokter stopte zijn geseling en uitknijpen van de jongen stevig tegen zijn persoon, zei- "Nou, je hebt niet gedaan dat stoute ding vandaag de geseling gedaan heeft u ten goede komen."
De mooie jongen keek op en glimlachte.
